係時候入近牛

今日咁chok法 一定係比位入近牛

可以衝上36000了

long time no see

預備左幾錢all in?

貿易戰，香港成最大贏家

繼續上 繼續上

+500